{
  "id_query": "19886795",
  "total": 19479,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.053844,
  "origin_question": "Nếu mà em mua trả góp thì có được khuyến mãi hay tặng gì không qtv ???",
  "hits": [
    {
      "score": 45.053844,
      "id": "19886795",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà em mua trả góp thì có được khuyến mãi hay tặng gì không qtv ???",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi tham gia trả góp bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 27.744167,
      "id": "19828558",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến shop mua thì có khuyến mãi quà tặng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào chị NơHiện khi đến siêu thị mua Điện thoại iPhone 6 32GB chị sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.739117,
      "id": "27305779",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp thì có gói khuyến mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mua trả góp thì sẽ được Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ) bạn nha. Không biết bạn có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhé Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.6008,
      "id": "18534091",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt tại cửa hàng .Có được khuyến mãi quà tặng gì không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua sản phẩm này thì anh sẽ có cơ hội mua các loại sim độc quyền tại Thegioididong.com đó ạ. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.643929,
      "id": "28055703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua theo hình thức trả trướng 2 triệu 2, mỗi tháng góp thêm thì có được khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại khi mua trra góp sản phẩm này thì bên em có các khuyến mãi : - Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ *Không áp dụng khi mua trả góp 0%*- Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà trong thời gian trả góp sẽ không có bất kì khuyến mãi nào nữa chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.226274,
      "id": "27642597",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 vào ngày 15-6 thì có chương trình khuyến mãi gì không???",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại bên em cũng không có thông tin về chương trình khuyến mãi vào ngày 15/6 ạ, nếu anh quan tâm tới các chương trình khuyến mãi anh vui lòng theo dõi website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.219103,
      "id": "19388412",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 32G thì có được tặng phiếu mua hàng hay chương trình khuyến mãi nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đang có chương trình KHUYẾN MÃI Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.098911,
      "id": "26427671",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 cho e hoi trả góp có khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào nah, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi khi anh mua trả góp đấy ạ. - Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.091803,
      "id": "26742100",
      "field_search": "question",
      "question": "E định mua i phone 6 Có được giảm giá hay khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì nếu anh mua điện thoại iphone 6 32GB tại Thegioididong.com anh sẽ được tặng 1 Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu. Nếu anh muốn mua điện thoại này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.661295,
      "id": "32105399",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giấy tờ sao đây a có khuyến mãi gì không",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, sản phẩm này đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit  đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.568275,
      "id": "27628567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua trả góp có được khuyến mãi không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB được khuyến mãi: Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.425468,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.98063,
      "id": "28426609",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em.mua trả góp thì có được tặng phiếu mua hàng 500.000 không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng khi mua trả góp 0% thôi ạ. Nếu anh mua trả góp lãi suất thường thì vẫn được hưởng ưu đãi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.600832,
      "id": "27723160",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp thì có khuyến mãi kh ?",
      "answer": "Chào chị Dạ khi mua trực tiếp sản phẩm này tại siêu thị Thegioididong.com thì chị sẽ được tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ chị nhé. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra siêu thị có hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.523802,
      "id": "21226805",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iPhone 6 giá 9tr mới ra gần đây fai hông ai? Nếu muốn mua trả góp thì mỗi tháng fai trả bao nhiêu dzay ah? Mua trả góp có đc hưởng khuyến mãi tặng gì hông ai?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ chị nhé. Nếu chị mua trả góp sẽ nhận được các khuyến mãi:Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc).Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.520359,
      "id": "22140086",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 10 này mua iPhone 6 có được khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không có hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.655119,
      "id": "24675353",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua mà không nhận khuyến mãi gì cả. Vậy giá bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì máy này không có khuyến mãi theo các quà tặng khuyến mãi và siêu thị Thegioididong.com bên em cũng không hỗ trợ trừ quà khuyến mãi vào giá trị sản phẩm anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên hiện máy này đang được tham gia chương trình Săn mã giảm giá đấy anh, anh có thể chọn vào 1 ô quà và nhập số điện thoại vào để nhận được giảm giá khi mua máy này đấy anh.Chia sẻ cùng bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.986082,
      "id": "27411511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp trả trước 50% có được giảm hay tặng phiếu mua hàng không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 50% và góp với gói lãi suất khác thì mới được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ hoặc nhận hàng 24-31/05 thì sẽ  được giảm 800.000đ anh nhé, không áp dụng với gói lãi suất 0% ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện anh đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.981224,
      "id": "25598209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 không có khuyến mãi à QTV",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh hiện tại sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em không có thông tin khuyến mãi cho sản phầm anh nhé, Mong anh thông cảm ạ, nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.930853,
      "id": "20520252",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy e trả bằng thẻ visa có được hưởng khuyến mãi gì k anh?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi thanh toán bằng thẻ Visa nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.646938,
      "id": "28861081",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có đc tặng kèm gì không thegioididong.",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là : Giảm ngay 500.000đ ( không áp dụng gói lãi suất 0%) Cơ hội trúng 38 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit thôi anh nha , anh góp sản phẩm có lãi suất với công ty HomeCredit thì được hỗ trợ 2 khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.615559,
      "id": "17558999",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp hoặc mua online có ưu đai hay khuyến mãi gì ko shop?",
      "answer": "Chào chị Hằng,Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt cọc trước sản phẩm được Tặng PMH 300,000đ chị nhé, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.607615,
      "id": "23169091",
      "field_search": "question",
      "question": "Black firday iPhone 6 có giảm hay khuyến mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em chưa có thông tin về chương trình này anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.30855,
      "id": "23082237",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi hiện tại neu mua ip 6 được khuyến mãi gì k ạk.",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ 1 khuyến mãi:Cơ hội trúng xe SH150i (áp dụng tại Hà Nội)Nếu chị quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.213902,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.136246,
      "id": "29472800",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết khuyến mãi mua tại shop có được giảm không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Hết khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ thì chị mua tại siêu thị sẽ không được giảm nữa nha. Chị có thể đặt hàng sớm để nhận được khuyến mãi nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.088652,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.896444,
      "id": "31670413",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e múa mua trả góp ip6 , trả trc 30% , có dùng được mã khuyến mãi 4% ko",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì anh đang quan tâm đến gói trả góp lãi suất 0% của HomeCredit đúng không ạ, nếu đúng như vậy thì mã giảm giá Giáng sinh không áp dụng được với gói anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo các gói trả góp lãi suất thường để được hỗ trợ cũng như được áp dụng kèm theo mã anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.885418,
      "id": "23727453",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc tặng phiếu mua hàng không qtv",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp lãi suất 0% với máy này thì không được nhận phiếu mua hàng trị giá 500.000đ nha anh ngoài ra thì vẫn được nhận ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.880482,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.869993,
      "id": "22883843",
      "field_search": "question",
      "question": "K còn chtr khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500k nữa hả?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại không còn chương trình khuyến mãi phiếu mua hàng nữa chị nha. Nếu chị cần gì hỗ trợ tư vấn, thì mong chị phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.674446,
      "id": "19839547",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua IP6 32G thì có được tặng gì không vậy AD",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc hiện tại anh mua iPhone 6 32GB chưa được tặng gì ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.501799,
      "id": "19183888",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì có đc hưởng khuyễn mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thế!Rất tiếc hiện tại bên em chưa có khuyến mãi khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, tuy nhiên nếu anh chưa chọn được gói lãi suất phù hợp thì anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.483126,
      "id": "24775412",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này mua có đc khuyến mãi gì k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm anh quan tâm có khuyến mãi sau:Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (Từ ngày 20/01 - 14/02 đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.477482,
      "id": "22523061",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại ngày 8/10 vă được tgdd tặng phiếu mua sim gì đó, mình định mua sim mà mình lỡ lăm mất phiếu rồi. Cho mình hỏi đó là skm gì. Khuyến mãi thế nào ?",
      "answer": "Chào anh,Để bên em hỗ trợ anh thông tin này, anh cho em cụ thể thông tin số điện thoại mua hàng để bên em hỗ trợ anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.46815,
      "id": "26459204",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua trả góp thì có được hưởng khuyến mại giảm giá không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua trả góp thì mình được nhận khuyến mãi :- Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.414629,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.394718,
      "id": "22285706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có  được tặng phiếu mua hàng không ad",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị mua trả góp vẫn sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.372772,
      "id": "21635149",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi giờ em mua iphone 6 32GB này thì có được khuyến mại gì không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm hỗ trợ khuyến mãi: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.322495,
      "id": "30649664",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm không vậy và có áp dụng cùng chương trình haloween hong shop",
      "answer": "Chào chịDạ . Hiện Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  áp dụng đồng thời với chương trình halloween ạ , nhưng phiếu mua hàng không hỗ trợ giảm giá trực tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên được áp dụng cho  đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.218975,
      "id": "22429297",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi được mãi ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ hiện bên em chưa có thông tin là khuyến mãi anh quan tâm bên em áp dụng đến 31/10 nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.196766,
      "id": "26786739",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trừ khuyến mãi không",
      "answer": "Chào chị Phương Dạ. Rất tiếc khuyến mãi không áp dụng trừ vào giá chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.19076,
      "id": "31677464",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp được hưởng ưu đãi gì không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện bên em có chương trình săn mã giảm giá áp dụng góp lãi suất thường, ngoài ra còn có:- Mua kèm Tai nghe Bluetooth AirPods Apple với giá ưu đãi giảm 1 triệu (6/12 - 31/12)- Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home CreditThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.185871,
      "id": "30303807",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua giá sốc online 6.690.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua với giá sốc online thì anh sẽ không nhận được phiếu mua hàng 500.000đ đâu anhh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.157757,
      "id": "28996533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 tại chi nhánh thì được khuyến mãi 500.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ đúng rồi ạ, hiện tại khi chị mua điện thoại này chị sẽ được Giảm ngay 500.000đ ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu chị muốn mua điện thoại này chị cho em xin thông tin về khu vực của chị để em kiểm tra hàng cho chị nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.146338,
      "id": "18290293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá mua tại tgdd là 9.9990.000co phải trả thêmphí gì ko qtv. Nếu phát sinh  thì khoảng bao nhiêu ak. Mua máy có phụ kiện gì tặng kèm ko qtv.",
      "answer": "Chào chị Mến,Với múc giá của máy hiện tại là 9.990.000đ thì chị không cần phải trả thêm mức phí nào thêm chị nha. Khi mua máy thì các phụ kiện chị nhận được sẽ là:  Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim, Hộp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.132782,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.966848,
      "id": "18643061",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu mua luôn khỏi trả góp có được gì không v",
      "answer": "Chào anh Hiếu!Rất tiếc sản phẩm hiện không có chương trình khuyến mãi gì ạ! mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.907217,
      "id": "23362308",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua trả góp ip5s 12gb cách đây 4 tháng... giờ e muốn đổi lên ip6 thì có được k ạ... nếu được thì mình được trả góp tiếp tục không hay s ạ",
      "answer": "Chào chị Hậu,Trường hợp này chị có thể thông tin Iphone 5S 16GB chị mua trả góp là máy mới hay máy đổi trả ạ. Nếu là máy mới và mua có lãi xuất 0% không ạ, chị thông tin rõ hơn để em có thể hỗ trợ cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.716446,
      "id": "17863346",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp mà em hong có hóa đơn điện thì có mua được không add",
      "answer": "@Tuong Duy Nguyen:còn  iphone 6 32g không add",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.683096,
      "id": "21820381",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g sao ram có 1gb nhỉ. Có khuyến mãi gì không nhỉ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng RAM là 1 GB ạ. Điều này do nhà sản xuất thiết kế ạ.Khi mua từ nay đến 30/9 anh sẽ được Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.508572,
      "id": "19380545",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi , nhiều đợt khuyến mại ip 6 32gh còn 7990k . nếu em mua trả góp còn được giá 7990k k? Hay vẫn 8990k.",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm không hỗ trợ giảm giá nên khi anh tham gia trả góp thì giá vẫn là 8.990.000₫ anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.48367,
      "id": "26246267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi . Đặt trước 12 ngày sau ra láy có được khuyến mãi không ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì bên em không hỗ trợ giữ hàng đến 12 ngày anh nhé, mong anh thông cảm anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.44772,
      "id": "22345654",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500000 đồng có trừ thẳng vào tiền máy đc ko add?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và có thể trừ vào giá của sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.440994,
      "id": "20841755",
      "field_search": "question",
      "question": "Neu mình mua điện thoại trực tiếp tại cửa hang thì được khuyến mãi gì ko vậy iPhone 6 32g",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị sẽ được khuyến mãi có cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) chị nhé.nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.412693,
      "id": "30398817",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá nhiu vậy. Ad.   Có khuyến mãi gì k. .",
      "answer": "Dạ chào anhHiện sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 7.490.000đ anh nhé và hiện sản phẩm đang có ưu đãi là anh đãi tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ khi mua sản phẩm anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.40294,
      "id": "30606407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua iPhone 6 cũ trả góp lãi suất thấp có đc khuyến mãi phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trả góp có lãi suất là vẫn được khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.386126,
      "id": "27649316",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng đc khuyến mãi gì k ạ?",
      "answer": "Chào chị Ngân,Trường hợp chị có đặt hàng sản phẩm này online trực tiếp trên website trước, không mua trả góp với gói lãi suất 0% thì chị có thể nhận được ưu đãi Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06), khá hấp dãn đó chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị có thể phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng tại khu vực chị đang ở giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.322567,
      "id": "23730138",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mà em đưa trước 1tr5 thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể trả trước 20% khoảng 1.798.000đ mới được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.492.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Home credit anh nha, cần có CMND và hộ khẩu nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.93766,
      "id": "20457867",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Miền Nam có khuyến mãi không",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm không có  khuyến mãi giành riêng cho khách hàng ở miền Nam anh nha. Tuy nhiên vẫn có khuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.816162,
      "id": "22570276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ngay tại tgdđ thì có được 2 khuyến mãi như trên k vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì anh sẽ nhận được khuyến mãi Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh và có thể lựa chọn thêm 1 trong 2 khuyến mãi sau Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.79913,
      "id": "18454358",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g còn khuyến mãi trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.752895,
      "id": "25257000",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên minh mua ntn thì đc khuyến mãi?",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị thanh toán sản phẩm iPhone 6 32GB trực tuyến bằng thẻ Visa thì chị sẽ nhận được khuyến mãi Giảm 500.000đ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.734245,
      "id": "26477979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi khuyến mãi đến 30/04 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 khuyến mãi:Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp)Thì áp dụng đến cuối tháng ạ, còn khuyến mãi: Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4)  đó anh nhé, chứ không phải tất cả áp dụng đến cuối tháng anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.710318,
      "id": "18518471",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iphone 6 32gb vào thời điểm hiện tại có khuyến mãi gì không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin nào thì chị có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.585598,
      "id": "24681976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài đại tiệc online. Mua ip 6 có dc khuyến mãi gì k ad?",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì sản phẩm này không có khuyến mãi quà tặng nào chị nha , có khuyến mãi là đại tiệc online nhận mã từ 4-5% thôi chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.570793,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.551058,
      "id": "26628124",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua ip 6 32g đc tặng PMH 1tr ! mình không dùng mua Watch mà mua phụ kiện khác được không ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không anh nha. Phiếu mua hàng này chỉ hỗ trợ mua Apple Watch S3 GPS thôi đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.49255,
      "id": "28298769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao tại đang bán Iphone 6 32Gb với giá 6.790.000đ trả góp 0%. Vậy do chất lượng hay sao ạ? Nếu em muốn mua tại cửa hàng mình sản phẩm này thì có được tặng PMH 500.000đ không?",
      "answer": "Chào anh, Mỗi nơi có chính sách kinh doanh khác nhau nha anh. Sản phẩm bán tại siêu thị Thegioididong.com bán theo giá nhà sản xuất đưa ra, bảo đảm chính hãng 100% anh có thể yên tâm về chất lượng sản phẩm. Nếu anh mua tại siêu thị Thegioididong.com còn nhận được các khuyến mãi, ưu đãi, hậu mãi tốt nhất. Sản phẩm này có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( áp dụng gói có lãi suất nha anh). Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.487534,
      "id": "28582864",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói khuyến mãi 500k có được dán keo  và kinh cường lực ko AD hay ntn",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ dán keo và kính cường lực nên không thể thông tin đến anh được, mong anh thông cảm ạ. Tuy nhiên, với phiếu mua hàng của iPhone 6 32GB thì mình có thể mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau bằng với giá trị của phiếu mua hàng anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.465488,
      "id": "22741700",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6s 64g giá bao nhiêu vậy, có khuyến mãi gì ko vậy?",
      "answer": "Chào anh, Vâng anh có thể vui lòng cho em xin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.40572,
      "id": "28414759",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được ưu đãi gì thêm không ad? Mình tính mua mà suy nghĩ thêm...",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì mua trả góp điện thoại này sẽ được khuyến mãi:-Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ( không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0%)-Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad.Nếu anh muốn mua trả góp điện thoại này, anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.370321,
      "id": "28152843",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua nhưng tới 4 tế mới mua được mà 30 hết khuyến mãi r( giữ hàng được k ạ???",
      "answer": "Chào chị Dạ bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại siêu thị trong tối đa 72 tiếng nha chị, nếu chị muốn đặt hàng có thể bấm vào nút \"\"MUA NGAY\"\" điền thông tin và sau khi đặt giữ hàng thành công chị vui lòng ra siêu thị kiểm tra và nhân viên sẽ hỗ trợ chị làm thủ tục nhận máy ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.305117,
      "id": "30310376",
      "field_search": "question",
      "question": "còn khuyến mãi phiếu mua hàng 500k không ad ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có khuyến mãi PMH trị giá 500.000đ anh nhé, tuy nhiên anh chỉ được nhận khi mua sản phẩm với giá thường: 7.490.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.302376,
      "id": "28791812",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 8 có chương trình khuyến mãi gì không? Tại tháng sau mình mới nhận lương",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em chưa có thông tin khuyến mãi tháng 8 anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.29956,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.297224,
      "id": "26426646",
      "field_search": "question",
      "question": "Được tặng phiếu mua hàng thì mình mua cái gì cũng được ạ",
      "answer": "Chào anh Hùng!Dạ với phiếu mua hàng Iphone thì anh có thểm ua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com  và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.29407,
      "id": "30322239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp dưới 14 ngày... Giờ e muốn hủy hợp đồng được k qtv? Em có phải chịu thêm phí gì không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp dưới 14 ngày anh huỷ hợp đồng không mất phí, nhưng nếu anh trả lại máy hoặc anh đổi sang máy khác anh sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.242579,
      "id": "29010769",
      "field_search": "question",
      "question": "Em được mã giảm giá 3%. Hôm nay khuyến mãi 500.000 đ nữa. Vậy nếu cộng hai ưa đãi này lại thì em mua iphone 6 sẽ mua với giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh MinhDạ, khi anh nhận được mã giảm giá 3% và khuyến mãi giảm 500.000đ thì khi anh thanh toán giá máy chỉ còn 6.780.300đ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng nhanh chóng để hưởng khuyến mãi ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.140842,
      "id": "22709809",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi ip6 còn khuyến mãi trả trước 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Trường hợp này thì nếu được anh có thể cung cấp rõ hơn hiện tại không biết anh muốn trả góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.12723,
      "id": "17566791",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu tgdd có hàng mà mình  không mua sau 7/4 thì được trả cọc hả bạn",
      "answer": "Chào chị,Nếu hàng về và mình không muốn mua nữa, có thể nhận lại cọc bình thường nhé chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.101242,
      "id": "23335639",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua ở tại quán TGDĐ có dc giảm giá khuyến mãi ko ??",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trực tiếp Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com mà không đặt trước thì sẽ không được giảm giá chị nha, chị vui lòng đặt trước sản phẩm tại web để được mua với giá ưu đãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.097376,
      "id": "28084985",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em xin góp đến 24 tháng thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.095203,
      "id": "27360364",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp mà trả trước 30% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 30%(2.247.000₫) được nha, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.093658,
      "id": "18519659",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus 16G có khuyến  mãi không  v",
      "answer": "Chào anh KiệtHiện Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB không có khuyến mãi ạ. Tuy nhiên anh sẽ được hỗ trợ mua sim Mobi Big, sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.085377,
      "id": "21665180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua trả góp phone 6 . Mà cần hoá đơn tiền nước / điện đứng tên bố em được không ạ ?? hay phải mình đứng tên ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ hóa đơn điện có trùng địa chỉ với hộ khẩu là được đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.083618,
      "id": "29341309",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua trả góp thì có được mua 3phu kiện tiết kiệm cùng iphone 6 32gb không a.nếu mua thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp thì anh vẫn được ưu đãi khi mua 2 phụ kiện sau ạ:Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS: 45.000đPin sạc dự phòng 10.000 mAh eSaver LA Y325S: 275.000đ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.932682,
      "id": "26251112",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua ip 6 bản 32g tại tgdd trong ngày hôm nay thì được khuyến mại những gì vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu kèm săn mã giảm từ chương trình cá tháng 4 nhận sản phẩm hôm nay đó ạChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.924547,
      "id": "21782278",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp cây này em có  3tr thì mua có được không anh",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 2.697.000₫ (30%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.262.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.895397,
      "id": "22740847",
      "field_search": "question",
      "question": "E góp iphone 6 32 gb có lãi suất vậy có được khuyến mãi j k ak",
      "answer": "Chào anh ! Khi anh mua góp máy iPhone 6 32GB anh có khuyến mãi là Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh, chọn 1 trong 2 khuyến mãi là:- Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) nha anh, khi anh chọn thêm khuyến mãi này thì anh không tham gia được trả góp lãi suất 0% nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.849918,
      "id": "28019818",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp không trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Chị cần đủ tuổi từ 18 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của chị, số giấy tờ chị hiện có trong các giấy tờ trên và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.842423,
      "id": "26305091",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi. E có mua trả góp một cái iphone 6 32gb nhưng mà sài được ít ngày em thấy không thích hợp và muốn đổi sang 6plus thì có được không ạ, nếu được thì em phải làm như thế nào ạ.",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi bên em không có kinh doanh iPhone 6 Plus nha anh, anh có thể chọn sản phẩm khác giúp em có được không ạ, và anh mua góp iPhone 6 32GB là máy mới hay máy cũ vậy ạ, lãi suất 0% hay lãi suất thường ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.729223,
      "id": "21622662",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi còn chương trình khuyến mãi trả trước 0 đó k ạ",
      "answer": "Chào anh, Đã có QTV trả lời câu hỏi của anh rồi ạ. Anh hãy cập nhật lại trang bình luận để nhận phản hồi anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.723278,
      "id": "29145325",
      "field_search": "question",
      "question": "Nay lên mua được khuyến mãi 1tr đúng không ạ. Thời gian km tới bao giờ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ. Khuyến mãi Giảm ngay 1.000.000₫ chỉ áp dụng nhận hàng ngày 17-19/08 thôi anh nhé, hôm nay là ngày 16/8 ạ. Anh vào ô MUA NGAY... để đặt giữ máy trước ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.701708,
      "id": "28422028",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại mình được tặng phiếu mua hàng thì không lấy phiếu mua hàng mà trừ vào tiền được không ạ?!",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc trường hợp của anh bên em không hỗ trợ anh được ạ. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.638272,
      "id": "17745249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là nếu như mua hàng có cần giấy tờ gì không ? Mà em muốn mua rồi nhờ bên tụi anh gửi tới nhà bạn em thì có được không ? mong bên anh chị giúp đỡ !",
      "answer": "Chào chị Ngân,Nếu chị mua trả thẳng thì không cần giấy tờ gì nhé. Trường hợp chị nhờ gửi  cho bạn, Thegioididong.com sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho bạn chị nha, tuy nhiên, chị thanh toán tiền trước tại siêu thị rồi sau đó chị để lại địa chỉ bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.6341715,
      "id": "23909264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... mua trả góp 50% mà ko có CMT thì có được không vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Nếu không có CMND thì anh chưa trả góp được, anh bổ sung thêm thẻ căn cước được không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.585995,
      "id": "26541846",
      "field_search": "question",
      "question": "E tới cửa hàng mua thì phiếu mua hàng khuyến mãi 1 triệu có được giảm trực tiếp vào máy k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi, Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị chỉ cần mua Online hoặc ra Siêu thị mua vẫn có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.579492,
      "id": "23688185",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy mới nhưng em có thể góp 12 tháng được không ạ . Nếu được thì bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể góp trong 12 tháng nha chị, không biết chị có thể trả trước bao nhiêu và có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.575825,
      "id": "18197676",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là học sinh muốn mua trả góp thì có ưu đãi gì không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện các công ty tài chính chưa có gói lãi suất dành riêng cho học sinh ạ. Khi mua góp iPhone 6 32GB thì hiện Thegioididong.com chưa có khuyến mãi gì kèm theo ngoài Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nha. Nếu anh là học sinh thì chưa đủ tuổi mua góp nhé. Để mua góp thì anh phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.548626,
      "id": "24737606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì thủ tục cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.541089,
      "id": "18325710",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32G có được tặng gì ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện nếu chị mua sản phẩm này thì chưa được tặng gì nhé, tuy nhiên thì chị sẽ nhận khuyễn mãi là Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng nhé. Chị ở khu vực nào ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.474045,
      "id": "27689268",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng đồng thời tất cả các khuyến mãi không (matercard+online) được giảm thẳng 1tr3 không",
      "answer": "Chào anh Anh ơi , anh mua sản phẩm online iphone 6 32GB được khuyến mãi :-Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.391351,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.266035,
      "id": "23672711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua máy mới được khuyến mãi phiếu mua hàng.mình ko nấy phiếu mh thì có được trừ vào tiền máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ, tuy nhiên thì phiếu mua hàng này không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0% và không hỗ trợ trừ vào giá máy anh nhé. anh có thể vui lòng cho em biết anh muốn mua sản phẩm trả góp hay trả thẳng để em kiểm tra thông tin giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.236174,
      "id": "26960944",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là đang có chương trình gì mà chị kia em quen mới mua 1 iphone 6 này giá 6.990.000 được tặng một tai nghe sony giá khoảng 1triệu 9. Nhưng em cũng vừa mua 1máy này thì lại không được tặng vậy ad? E cần lắm một lời giải thích",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại em kiểm tra thì khi mua sản phẩm iPhone 6 32GB ở bên em thì không có chương trình khuyến mãi tai nghe anh nhé. Có thể chị mà anh quen không mua hàng tại Thegioididong.com ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.234823,
      "id": "18562727",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp thì có cần phải xét duyệt hồ sơ hay không vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Anh tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ phải xét duyệt hồ sơ của anh ạ. Nếu anh cần tư vấn gói lãi suất thì có thể phản hồi lại tuổi và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.217743,
      "id": "28298511",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ em mua trả góp nhưng qua tháng sau em trả hết thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể thanh toán sớm trong 1 lần luôn được ạ. Anh ra Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.143787,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.123491,
      "id": "21581615",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà không muốn nhân viên gọi về gia đình thì được không",
      "answer": "Chào anhRất tiếc khi tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ gọi xác nhận cho người thân anh nha, nếu anh từ chối cung cấp Thông tin này thì tỉ lệ bị từ chối khá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.123172,
      "id": "30146658",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa kịp mua thì hết khuyến mãi 500k buồn. ( sinh viên tiền đâu có nhìu",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc chương trình trên hiện không còn anh nha, nhưng đang có chương trình Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) đó ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.117168,
      "id": "29766677",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 trả góp được gần 2 tháng thì muốn trả lại thì có được không quản trị viên!",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp này anh cần thanh lí hồ sơ trả góp với công ty tài chính trước, sau đó Thegioididong.com sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nha. Nếu anh mua sản phẩm mới từ Thegioididong.com, hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.098934,
      "id": "23859297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua hàng trả góp trả trước 50% sau đó trả góp tiếp trong 3 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ạ? còn nếu trả thẳng thì bên mình hiện tại có chương trình ưu đãi giảm giá gì nữa không ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Hiện khi chị mua trả thẳng hoặc trả góp với gói có lãi suất sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.076087,
      "id": "23683203",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu đặt hàng mua trả góp trên đây mà nhận hàng và thanh toán tại cưa hàng có được không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt mua trả góp trên hệ thống rồi ra siêu thị để hoàn tất thủ tục, thanh toán và nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.012686,
      "id": "28555343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn mua iphone6 32G có cần trả trước hay không. Nếu tôi trả góp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.99269,
      "id": "17931962",
      "field_search": "question",
      "question": "e có đặt mua rồi mà k biết có đặng tặng gì k ạ",
      "answer": "Chào anh TuấnHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi quà tặng nhưng anh sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng đấy ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.939321,
      "id": "27275165",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa sáng thấy còn 6tr9 mà tăng giá mà bảo khuyến mãi sợ thật",
      "answer": "@Thành: khuyến mãi 500k nhưng tăng 500k , TGDĐ la dụ mấy về tiểu học ))",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.857087,
      "id": "30056884",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi giảm 500k áp dụng đến khi nào vậy QTV?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin kết thúc chương trình ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.852653,
      "id": "18750487",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua xe trả góp thì mình đóng tiền ở tgdd được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có hỗ trợ thu hộ của 1 số công ty tài chính đó anh. Không biết là anh đang góp xe của công ty tài chính nào để em kiểm tra giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.851533,
      "id": "27429123",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hang online có đi khuyến mãi mua sim ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì có thể mua được sim Vina Bùm độc quyền bên em kinh doanh giá 150.000đ ạ. Anh xem  ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.773398,
      "id": "24552574",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này bảo hành bao lâu ạ? Có đang khuyến mãi gì kèm theo ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm không có khuyến mãi chị nha. Sản phẩm có Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng. Và khi chị mua tại Thegioididong.com thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi nhà sản xuất  chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.769923,
      "id": "25669629",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g cũ có trả góp 0% lãi suất không ạ. Nếu có thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng cũ, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.761286,
      "id": "24130065",
      "field_search": "question",
      "question": "nhân dịp đầu năm 2018, tdgd có chương trình khuyến mãi đặc bietj gì ko ad?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì em thấy có chương trìnhg giảm 8% khi mua sản phẩm (không áp dụng iphone), còn sang tháng 1 thì em chưa có thông tin về chương trình gì cụ thể ạ, nhưng nếu có thể anh thường xuyên truy cập website bên em để cập nhật thông tin nếu có chương trình khuyến mãi bên em sẽ cập nhật lên web để anh tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.7495365,
      "id": "20080466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm cuối em muốn trả góp ip6 thì em có được nhận ưu đã gì về trả góp k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn làm hồ sơ trả góp online bạn sẽ được nhận khuyến mại là Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc). Hiện tại bên mình chưa có ưu đãi cho sinh viên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.72862,
      "id": "30872185",
      "field_search": "question",
      "question": "em 18 tuổi có mua trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện với 18t em rất tiếc chị chưa đủ tuổi để mua trả góp ạ, chị có thể nhờ người thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.68599,
      "id": "26471622",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám hay đen không anh nếu ra hãng mua grong tuần này có được giảm giá không nếu mua trã góp có cần trã trc không",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh màu Xám và Đen, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng, mong anh thông cảm. Hiện với sản phẩm này hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé    Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.671883,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.658189,
      "id": "26646049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả gop có được tặng phiếu mua hàng 1tr k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện mình mua trả góp vẫn có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.641395,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.590191,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.588966,
      "id": "27466180",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi với Máy này Trả trước 0 đồng góp trong 12 tháng được không qtv?. Nếu được thì mỗi tháng mất bao tiền vậy qtv?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng với điều kiện của gói trả góp thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của anh, số giấy tờ chị hiện có để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.537418,
      "id": "30284174",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi? Nếu mình mua góp mà trả trước 0% thì nó có chênh lệc nhiều với khi mua thẳng kh vậy?",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì còn tùy vào giấy tờ anh có và số tháng anh muốn góp mà sẽ có sự chênh lệch nhiều ít khác nhau anh nha, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, giấy tờ anh có như CMND, sổ hộ khẩu và hóa đơn điện và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.509598,
      "id": "29209088",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không trả trước thì cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% / 3,22% của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.497269,
      "id": "29646390",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD khuyến mãi mua online có phải sản phẩm này sắp ngừng kinh doanh không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em kiểm tra thì sản phẩm này còn kinh doanh nhiều hàng anh nha, và đây chỉ là khuyến mãi áp dụng cho sản phẩm thôi anh nhé, giảm cho các mẫu Iphone khác luôn anh nha, anh xem nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.494143,
      "id": "26116246",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi phải góp ít nhất bao nhiêu % hay trả 10% khi mua Iphone 6 32gb thì có được duyệt để mua không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể duyệt mua trả góp đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.486615,
      "id": "24013583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình khuyến mãi xả kho iphone 6 99k có thật không muốn mua thì làm như thế nào",
      "answer": "Chào anh Trường,Bên em không có khuyến mãi xả kho như anh nói ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.472096,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.455355,
      "id": "27477721",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online có được tặng phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị mua với giá rẻ online 6.690.000₫ thì không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.448027,
      "id": "26628398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc trước e có mua oppo f1s đang trả góp bên FE credit trả còn 1 tháng cuối nữa là xong mà giờ e muốn mua trả góp ip6 bên FE credit có mua được không ạ hay phải trả hết mới được mua ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh cứ thử góp tiếp rồi công ty tài chính FeCredit sẽ xét duyệt cho anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.421159,
      "id": "17841532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì trả trước bn? Thủ tục gồm những gì?",
      "answer": "Chào chị,chị có thể trả trước 0-70%, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất yêu cầu) ạ. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.408729,
      "id": "27854260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mua trả góp có khuyễn mãi phiếu 500k ko ạ. Nếu có thì trừ vào tiền máy luôn dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp lãi suất thường thì có khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ và không trừ vào giá máy anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.392001,
      "id": "20461011",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi . nếu trả góp không đồng có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 6 tháng (khoảng 1.798.000₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.39159,
      "id": "26250580",
      "field_search": "question",
      "question": "mua hàng online được khuyến mại những gì vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại ben em đang có chương trình \"Cá tháng tư,  giảm thiệt bự, giảm đến 30%\" đấy ạ. Anh có thể tham khảo chương trình này để có thể tham gia anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.38759,
      "id": "21652175",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần trước em mua trả góp mà đóng tiền bị trể mấy lần vậy có mua được nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.382252,
      "id": "22515171",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ni mua được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ. em không mua thì được trừ vào tiền máy ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại phiếu mua hàng của sản phẩm không hỗ trợ trừ vào giá bán của máy chị nhé. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.377332,
      "id": "26787215",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu SN 2000 có GĐ đồng Ý thì có làm hồ sơ trả góp được không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết cụ thể ngày sinh để bên em kiểm tra xem anh có thể mua trả góp không anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.362133,
      "id": "23232289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở q12  tphcm nếu mà mua trả góp thì lãi suất 1 tháng bao nhiêu và trả trước nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trúc,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) , hóa đơn điện có thể mua trả góp lãi xuất 2.25% của FeCredit. Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.262.00đ chị nhé, trả trước 30% giá trị sản phẩm đó ạ. Chị có thể đặt sản phẩm trên web chọn mua giá giảm và nhận máy từ ngày 18-20 để mua giá tốt chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.354901,
      "id": "19867317",
      "field_search": "question",
      "question": "sao hôm qua em đi mua trả góp mà làm hồ sơ không được là sao ạ.em sn 30/6/1997 em trả trước 20% mà k được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng đủ yêu cầu của công ty tài chính. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.35369,
      "id": "25133561",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.339451,
      "id": "27448707",
      "field_search": "question",
      "question": "theo mấy anh thì điện thoại iphone 6 32GB nay mai có khuyến mãi đặc biệt nữa không",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em đang có chương trình đặt giá sốc 6.690.000₫ anh hãy đặt hàng và xác nhận đơn hàng bằng tin nhắn để mua với giá ưu đãi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.335484,
      "id": "29961634",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ mua iphon 6 mới còn bao nhiêu. Trừ các khoản khuyến mãi khác. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6 32GB đang có giá là 7.490.000₫ và đang có chương trình giảm ngay 500.000đ  (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thì còn  6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.325845,
      "id": "22581348",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hiện tại em mới 19t mà muốn mua ip6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.321906,
      "id": "27709089",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới có 18t có mua được trả góp 0% không ạk",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể tham gia trả góp được ạ. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đứng tên mua sản phẩm giúp anh nhé   Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.281112,
      "id": "28030553",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy mà trả góp trong 3t thì phải trả trước bai nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.1% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 2.304.000₫ (góp 3 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.2642975,
      "id": "24617362",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chi em hỏi iphone6 nếu để sạc qua đêm thì có ảnh hưởng gì đến bin không ạ? Và khi nào không dùng đến là em lại sạc thì có gây ảnh hưởng đến máy không ? Mong qtv trả lời đầy đủ ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy sử dụng công nghệ Pin mới nên bạn có thể sạc Pin như bạn nói trên điều được, lưu ý không vừa vừa sử dụng vừa sạc bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.256007,
      "id": "17549220",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em là sinh viên thì thủ tục trả góp cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ nếu như anh là sinh viên thì anh có thể cho em xin năm sinh để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.227173,
      "id": "29042774",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại nếu mình mua thì được khuyến mại 500.000 và giảm 3% đúng k ?",
      "answer": "Chào anh Tiến Anh.Dạ, với chương trình giảm giá ngày 8/8/2018 thì mình có thể nhận được mã giảm giá ngẫu nhiên nha anh. Nếu được anh có thể điền số điện thoại vào ô để nhận mã giảm giá anh nhé. Còn với khuyến mãi giảm 500.000đ thì không áp dụng với mua góp lãi suất  0% nha anh. Nếu được anh có thể thông tin khu vực mình( thị xã,quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hỗ trợ mình mua hàng anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.1800995,
      "id": "21366188",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đợt này mua mà chả có quà tặng kèm theo vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB có 2 khuyến mãi khi mua máy là:Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCardCơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) ÁP DỤNG ĐẾN 31/08Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.167771,
      "id": "17675171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e hiên đang là sinh viên năm nhất. Sinh năm 98. E được mua trả góp không ạ? Nếu đc thì cần những gì vậy ạ? E cảm ơn.!",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc em thấy chị chưa đủ tuổi trả góp chị nha. Trường hợp này bạn có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có đủ các giấy tờ làm hồ sơ giúp như vậy có được không bạn. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.16745,
      "id": "17493800",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang trả góp của fecredit thì có mua trả góp sp này được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ mình có thể góp với Home Credit anh nhé, còn với Fe thì mình cần phải góp xong mới góp tiếp được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.146818,
      "id": "26908604",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi khi mua iphone 6 32gb có tặng phiếu mua hàng 1 triệu đồng, nếu e không mua hàng mà muốn trừ vào tiền mua điện thoại luôn được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá bán Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua Apple Watch S3 GPS nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.142377,
      "id": "31583214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mua máy này được 4 tháng rồi, em cảm thấy không phù hợp với nhu cầu của em , em muốn trẢ lại máy, nếu em không có hoá đơn giấy thì em có được trả lại máy không ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại ạ , chị cho em xin giá tiền và ngày mua sản phẩm em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.099842,
      "id": "21998180",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị qtv ơi nếu em chưa đủ 18 thì muốn mua cần giấy tờ gì ạ chị.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bạn chưa đủ tuổi theo tuổi trên CMND nên bạn không thể làm hồ sơ trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi giúp bạn làm hồ sơ bạn nhé. Thông tin tới bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.098272,
      "id": "23294540",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 voi gia 8490000đ có dc khuyến mãi thêm 300k khi mua tại siêu thị mới khai trương k qtv",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc thì với chương trình tại siêu thị mới thì anh cần ra siêu thị để có được thông tin cụ thể anh nha, em không có thông tin đến anh được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.070048,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.066675,
      "id": "22373484",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi em có cmnd hộ khẩu ở BD có thể trả góp 10% được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Dạ nếu như chị có chứng minh nhân dân, hộ khẩu ở Bình Dương chị có thể tham gia góp trả trước 10% được nha chị, chị có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.052636,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.038121,
      "id": "26737730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn không trả trước và góp 8 tháng có được không",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua không trả trước sản phẩm và góp 1.090.500₫ (góp 8 tháng) qua công ty tài chính FE Credit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) sổ hộ khẩu(có tên mình) và hóa đơn điện, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.029379,
      "id": "24812207",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho tôi giá ip6 32gb còn bao nhiêu sau khi được giảm 3% khuyến mãi, nếu thanh toán trực tuyến thì giá còn bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh có mã giảm giá 3% thì anh chỉ cần thanh toán 97% anh nha, máy còn giá 8.235.300đ nha anh. Anh thanh toán trực tuyến qua thẻ ATM hay thẻ Visa, Master card vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.987068,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.974248,
      "id": "18076392",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua góp em ko phải chủ hộ khẩu và hóa đơn tiền ko phải tên em mà tên chủ hộ khẩu thì có đc tính ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể sử dụng Hộ khẩu và hóa đơn điện không đứng tên anh để tham gia trả góp, chỉ cần anh và người đứng tên trên hóa đơn có tên trong Hộ khẩu, địa chỉ trên hóa đơn trùng địa chỉ Hộ khẩu hoặc địa chỉ hiện tại là được ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.954363,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với gplx thì có tham gia trả góp iphone 6 (2017) được không ? Nếu đang trả góp sp khác có tiếp tục trả góp được không ? Tư vấn mình gói trả 10% với 20% nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 3,3% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.677.500₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.945784,
      "id": "26919953",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mua trả góp nếu chưa đủ tuổi có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.943884,
      "id": "27181692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 17t có được trả góp không ạ ??🤔",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ mua trả góp với khách hàng dưới 20 tuổi ạ. Mong anh thông cảm! Anh có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.938738,
      "id": "21200858",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua góp điện thoại iphone6 và em trả trước 20% có được không?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị trả trước 20% được ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.935774,
      "id": "20926591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone cũ có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chịCác sản phẩm cũ có hỗ trợ mua trả góp nha chị. Chị đang quan tâm đến sản phẩm nào và chị đang ở đâu ạ để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.888831,
      "id": "30885806",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có chương trình khuyến mãi k ạ",
      "answer": "@Nguyen Quoc Vu: tài khoản google play có dùng để đăng nhập vào icoloa đk k..va 2 hệ điều hành khác nhau có dùng chung 1 tài khoản đk k",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.886892,
      "id": "28883057",
      "field_search": "question",
      "question": "em chỉ có CMND thôi thì có được mua trả góp khong ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc chị phải có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, đủ 20-60 tuổi thì mới tham gia trả góp được ạ. Chị có thể nhờ bạn bè hoặc người thân đủ tuổi và đủ giấy tờ đứng tên trả góp hộ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.882778,
      "id": "29154813",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi không mua trả góp có được giảm 500 nghìn không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua sản phẩm bằng hình thức trả thẳng thì chị vẫn được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.868688,
      "id": "26609044",
      "field_search": "question",
      "question": "M trả góp 50% được không qtv",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể đưa trước 50% khoảng 3.495.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 710.000đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.842213,
      "id": "27294699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bạn có mua ra mà mua 6.99 à mà có trả góp 0% luôn . Tgđđ làm ăn gì kì quá bán kiểu vậy khác gì trả góp có lãi",
      "answer": "Chào anh!Dạ ngoài gói lãi suất 0% bên em còn khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}